{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_052482",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "관서지도_1"
    },
    "text": "関西地図 (관서지도)\\n\n「この文章は、不分冊2帖の筆写本です。作図者と写年は不詳です。第1図では関西地域全体を描いており、第2図では清南地域に焦点を当てています。南は黄州と永豊、北は永元、東は孟山と土城を図に取り入れています。第3図では棋聖、第4図では平壌、第5図では順安、第6図では領有（現在の平原郡）を描いています。第7図では粛川、第8道では安州と永豊の順川や済州島を含む十二島や十三島、十五島も描かれています。各地図には、その地方の重要事項が記録されており、地方の概略が分かります。」",
    "QA": [
        {
            "question": "この関西地図は何帖の筆写本ですか？",
            "answer": "この関西地図は不分冊2帖の筆写本です。"
        },
        {
            "question": "関西地図の作図者と写年は分かりますか？",
            "answer": "関西地図の作図者と写年は不詳です。"
        },
        {
            "question": "第1図ではどの地域を描いていますか？",
            "answer": "第1図では関西地域全体を描いています。"
        },
        {
            "question": "第2図ではどの地域に焦点を当てていますか？",
            "answer": "第2図では清南地域に焦点を当てています。"
        },
        {
            "question": "第2図の南は何と何ですか？",
            "answer": "第2図の南は黄州と永豊です。"
        },
        {
            "question": "第2図の北は何ですか？",
            "answer": "第2図の北は永元です。"
        },
        {
            "question": "第2図の東には何と何が図に取り入れられていますか？",
            "answer": "第2図の東には孟山と土城が図に取り入れられています。"
        },
        {
            "question": "第3図では何が描かれていますか？",
            "answer": "第3図では棋聖が描かれています。"
        },
        {
            "question": "第4図では何が描かれていますか？",
            "answer": "第4図では平壌が描かれています。"
        },
        {
            "question": "第5図では何が描かれていますか？",
            "answer": "第5図では順安が描かれています。"
        },
        {
            "question": "第6図では何が描かれていますか？",
            "answer": "第6図では領有（現在の平原郡）が描かれています。"
        },
        {
            "question": "第7図では何が描かれていますか？",
            "answer": "第7図では粛川が描かれています。"
        },
        {
            "question": "第8図では何が描かれていますか？",
            "answer": "第8図では安州と永豊の順川や済州島を含む十二島や十三島、十五島も描かれています。"
        },
        {
            "question": "各地図には何が記録されていますか？",
            "answer": "各地図にはその地方の重要事項が記録されており、地方の概略が分かります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 181,
        "QA": 385
    }
}